有冇人見到香港咁樣好心痛

一個風就搞到香港滿目瘡痍，條條街都不似人形。以前都唔覺香港會打啲咁勁既風，平時係新聞先見到嘅境象，估唔到會發生係香港。

颶風過後，點解都唔停下工，比香港休息下。
成班人係條街到搵路番工。真心過一晚香港就可以回復正常咩？？政府究竟諗咩...

大部分人講就識講 做就做唔到 唔識反抗
冇股動力去推動自己 係咪香港太安穩
唉屌 其實我都係咁